話移民果d真係得啖笑

真係移民果d 一早拎住外國護照係香港做緊大爺
人地係兩地隨時來回 兩邊都有家
有事隨時抽離飛去外國 根本唔會擔心錢既問題

連登班傻仔 咩準備自己將來移民 渲染失敗主義
其實只不過係自我安慰 俾藉口自己做港豬
有能力去搵經紀 搞緊啦屌你老母
係到開post同d小學雞討論

俾你去到咪又係打份工 做二等公民
冇屬於自己既語言 文化 飲食
想食個燒味飯都唔得 生存黎有咩意義？
去到反而要俾黑人 南亞人歧視
而白人笑笑口 其實白人永遠覺得自己最優越

酸味重
block 上一頁

後生呢輩 尤其係港男真係好撚垃圾
咩都驚輸驚柒 唔敢嘗試唔敢挑戰
淨係識認命 認輸 自怨自艾
成世俾港女 廢佬睇唔起
抵俾人恰

我酸啊 酸果d真係有錢隨時移民既有錢人啊
唔撚係你呢d死窮撚 死度爛度先去到個三四線國家

未成功先投降
港共每日注新血
你班垃圾就急住走

連登仔每日例行公事

1. 話移民（唔係真係移）
2. 港獨準備就緒
3. 美國美國幫香港釋法

講講下都講到老

只可以話好多香港人都係抱著走難主義生活。

所以咪試下移民

話移民果班都係5毛

lm

melbounre蝗仲多過香港啦
最撚慘係人地都當你係蝗啊
傻鳩

想洗走香港人

最主要係散播失敗主義

咪就係囉

所以呢一刻未有能力移民既人
就應該留底受苦？
唔係應該好好去準備
去達成移民個條件？

樓主唔好害鳩人啦

笑 屋企出現問題唔解決
而係離家出走

你都戇鳩, 做唔到就講都唔俾講,

係好多人鐘意鳩UP吹水講下, 發洩情緒,

咁既自由都唔俾人, 話人有問題, 你唔好上網啦

屋企？
你老母走撚左廿年啦
你依家只不過係野仔咋
依家個人地個親生仔想屌你就屌你 打9你就打9你
屋企又立立亂 唔走留係度托柒咩傻鳩

除左係度出世 香港仲有咩好？

你覺得心酸咪有酸味囉

你自己都承認純粹為左逃避先過去
咁你都選擇左做豬 係香港做又有咩分別？

笑 慘撚得過你當英國佬係老母
宜家咪叫你自己爭取返囉屌你老母
下下坐享其成 有事就拍拍蘿友走人

移民係講決心，唔係講有冇錢

廿幾歲想移民做大爺跟本無可能，唔識就去睇下大陸D 論壇，學下大陸人點樣逃離鬼國

圈養家禽真係易 俾大小小空間就滿足

移啦，又無人留你

好多當年移左民既人都回流返香港搵錢

搵夠又返過去😂

移到唔洗係到叫春
散播失敗主義 損害軍心
真係有心移既或者移左既 我唔會批評咁多

外國出世 拎住外國護照 但屋企冇錢可以點

想問下香港呢個垃圾地方有咩好
除左搵錢易d之外(自限有自住物業唔洗捱貴租)，如果住都要租屋果d人就食得屎啦
錢又難搵，空氣又差，人又多，太多缺點我up唔晒
呢d垃圾地方早走早著好過

其實你返外國生活都唔難

我都唔知
香港除左廣東話，有咩野外國係無

老豆生意失敗 敗曬佢出半生所見立嘅野 自知自己又唔係聰明醒目仔 去到外國都唔知可以點生活

問樓主一句
我當你熱血如gphone 後尾有咩下場 同得到咩成果 為香港人值咩？本身香港一半藍絲 四成政治冷感 care 香港比盡得一成 樓主係咪睇外國革命片上腦

我有個牌隨時可以技術移民
但冇諗住移

屌點解要我走 你走唔得既

我反而想問你係咪睇英雄片睇上腦？
下下等ironman出黎救世界？
歷史如台灣 韓國 甚至法國爭取民主過程都係極少數人爭取返黎 其餘都係宜家d藍絲黎
成王敗寇 邊個贏群眾就站邊邊架啦
傻鳩就咪撚做五毛啦 五毛你都賺唔起啊

咪撚臭西
明明自己地方 俾人侵佔
反而要走

咁又點
關你撚事

人地唔走呀吹呀
管理者幫佢地唔幫你
你可以做啲咩呢請問

你咪繼續搞埋d咩抗爭囉
我睇下幾時搞得成港獨

老實講
依家呢個時勢
都唔怪得要走個班人
香港根本離全面赤化不遠
有能力又有決心走到嘅咪走
良禽擇木而婪
喺外國做雞都好過留喺度做走狗

做乜撚都好過你認輸走佬

仲有
4. 支爆準備發生
5. 屌天文台同港鐵
6. 邊個係鬼邊個係五毛

要移嘅，靜靜地走，要留嘅，繼續加油。
只不過要走嘅，他日見到香港重新起步，唔好返黎痴金糠。
同樣地，要留嗰班他日見到香港沉倫，亦唔好眼紅人地。
人各有志，要講嘅就係咁多。

走咪走 唔走咪唔走
人各有志

拎香港去比台韓法 會唔會太睇得起香港人

樓主係根本典型盲撐港撚 為左啖氣又無能力 屌想移民個班

泡菜唔知
講台灣
台灣人好多屋企經營小本生意
唔似香港，成個環境逼全部人都只能夠番工 除非有錢
而hr又興搞埋咩reference check
咁班人自然唔敢搞事 怕無左份工同怕有底
台仔無左份工大不了番屋企幫手
搵多搵少都有得住有得食
自然大膽啲

你咪 自相矛盾囉 ON 9 仔

人地如果認命既, 就唔會諗移民啦, 留喺香港認命啦 , 白痴

你縮返去你老母個西發育下個腦先啦

連登仔原來鐘意係香港捱生捱死

呢段都好同意 駁唔到
但下面個段

你慢慢笑 幾個月後我付諸實行working visa走

紅字都係講你呀媽係女人姐
加上而家冇能力唔代表將來無 加上如申請working visa/ 永住既門檻又唔係高

睇下香港周圍 真係有錢就會走

[quote]真係移民果d 一早拎住外國護照係香港做緊大爺
人地係兩地隨時來回 兩邊都有家
有事隨時抽離飛去外國 根本唔會擔心錢既問題

連登班傻仔 咩準備自己將來移民 渲染失敗主義
其實只不過係自我安慰 俾藉口自己做港豬
有能力去搵經紀 搞緊啦屌你老母
自己搵到工喺英國 簽我過去
係到開post同d小學雞討論

俾你去到咪又係打份工 做二等公民
勞工制度對比香港有保障
冇屬於自己既語言 文化 飲食
英文同native溝通冇問題
有其他hk朋友喺嗰邊
想食個燒味飯都唔得 生存黎有咩意義？
我喺巴黎第7區食過最好食嘅燒鴨飯
喺倫敦食過有鴨肉嘅福建炒飯 亦都好好食
去到反而要俾黑人 南亞人歧視
而白人笑笑口 其實白人永遠覺得自己最優越
搵優越感嘅人不分種族
只要你唔係妄自菲薄 做好自己
其實好多地方都多種族多元文化[quote]

反而成日見好多移咗民去法國英國嘅香港人好多都好高質 融入到社區之餘又不忘自己個文化
言談舉止好過好多香港遊客

又要屌大陸人黎香港做蝗，自己就去人地國家做蝗

如果為左政治問題就走，就真係個借口
個個國家都有政治爭議，有幾多個移民真係會好在意當地政治
咪又係做返你自己口中所講既港豬
分別咪住間屋大d, 得閒又比人歧視下

移民同燒味飯有咩關係...

講波要踢波好叻嘅道理？

啱呀
香港就係有呢啲種成日叫走嘅人
先會有今日
佢地冇諗過當香港係家
冇諗過死都要一齊死
其實呢種人本質同籃絲冇分別

有D人唔食唔得，出去幾日就思鄉病發

支持樓主

on 9 , 即係你一直都唔明咩係蝗囉

蝗就係當地人想你走 你唔肯走
唔好自我感覺良好 你去到都係中國人
一樣俾人當係蝗

駁唔到，不過現實就係咁殘酷
做民主國家底下嘅低下階層都好過做共狗底下嘅走狗

想移民，講下就得，有幾多個真係有決心做呢？唔怕外國悶咩？唔怕適應唔到咩？

利申：移咗，見到香港咁，真係興幸當年自己嘅決定

上討論區牙擦擦 又話早走早著果d 多數得個講字

樓主 宣傳失敗主義係五毛搵食工具